4G 無限 plan

1010 11Gb 已轉 hkbn 4G 無限

幾錢？會唔會成日係地鐵收唔到上網？

想知更多

幾錢

今天零晨開始，未有機會試地鐵

因連hkbn wifi plan 續約，現net $325 無限 4G

但剛在中環 speed test, 似乎 1010 要快幾倍....... 會試其他地方